邊個出埋啲「政府會凍結市民既資產」既謠言，搞到藍絲都人心惶惶屌政府

切勿輕信謠言

做多啲拎藍絲質疑政府嘅嘢先最有用

唔係謠言wor

咁政府緊急法真係有權

Fc左喇 朋友個仔個老豆個老婆個朋友係政府做

緊急法係真係可以凍結市民既資產

F

大家快啲去擺錢啦

港共政府 同 銀紙你信邊個？
聽日我都要撳錢啦

cash
㩒定傍身都幾好

［分化收皮］香港01分化民陣失敗，聲稱裝修過火、民意逆轉

之前都話蒙面法無效架

張華瘋話要限制提款喎

我覺得禁網都可以煲大
俾班友試下鳩UP有咩影響 (禁網股市實仆街)

fced
source: 我老母係林奠

係咪謠言遲啲先知~

林鄭夠話唔會選特首
選緊特首夠話冇民意會辭職

係真架
黎緊仲會有限制糧食進口
限制樓宇買賣，限制出入境

緊急法之下係真係有可能